有冇90-93巴絲入黎吹下水

7.7

食屎啦你.jpg

笑左

我不嬲都小氣架喎

媽呀好撚柒

柒頭皮

?

SWITCH 而家又炒貴番

水巴你講個套戲叫咩名

原來未上?

互相幫助

當然

明架喇

明

太多STICKER冇內容=>bam

好喇咁

lm

有冇人下個月會買GUNDAM

有冇人下個月會買CONDUM

冇得玩鳥 出去開會同陪笑

月頭買左

冇買好耐

上兩個月都仲係2400-2500, 呢個月上到2800

Why

mario賽車好似幾好玩咁
見好多朋友都有玩

Bb 我地一齊玩

ARMS 都幾正

兩個HEHE玩1,2SWITCH仲好啦

要玩好耐好耐架

鋸左扒先

Where

奴隸

我要放工時間/weekend
同埋月巴試左菜未架？

忙完返嚟見到最後果個，柒到

正

持久

是咪我

又比人笑

係

我應該幾時都得

玩到我夠為止

係咪一齊

唔小心去左貢菜飲珍奶
今晚變肥仔了

貢菜

菜

笑左, 咁遲先改番

打j打得多 眼蒙蒙

1日打10次?

再錯

以前後生時再多d都得

錯2次
叫你j少啲嫁啦，依家出事喇

Hi all

好耐無飲～

虧虧地 可以點補返

可以帶埋switch

Hi牛

我都未買
我得psp/nds

打完吞番

.....

Psp psv nds ndsl 3ds 總知乜機我都有

不了

Hi 數字巴同水巴

有，聽聞可以切咗佢之後拎去煲藥 3碗水煲埋1碗，之後倒咗佢食渣，咁就得嫁喇

咁多～～
Btw 3ds 貴唔貴der?

渣先好食

一齊飲

諗下d珍珠係口度彈下彈下
然後一吸
全口充滿甘甜既奶茶
之後再一咬粒珍珠

嗚呀呀

採陰補陽係唔係再去5p

借d比我玩

一部都冇

不要說了 好想飲天仁
在下減緊肥 前排unfollow曬ig 堆foodie

我廢，飲珍珠次次都有成杯珠剩

想玩 得xbox

我乜都無

Out la都 唔貴啦

之後咪偷偷地去睇返

珍奶太甜
我喜歡港式多d

竟然 我以為貴
遲下去睇下先 thank you

無人可以阻止我！

Xbox ps1-4都有

用珍珠射人 口吐珍珠

有新機出依家唔會貴啦. 不過點解想買3ds

咩招式黎 武林膠手

3ds ll 賣部比你都得 我有兩部

連吐

囡囡話想要 睇下遲下有錢鬆動啲買唔買黎送比佢

我有比卡超特別版

bb似乎喜歡呢味

集齊全套

點解咁多部
btw 原來小牛巴個個係囡囡

今晚去飲堆天仁

雄兔腳撲朔 雌兔眼迷離
兩兔傍著走 安能辨我是雄雌 ？

天仁雪糕$15 特價好想食

鐘意就買 本身pkm迷

見到個牛字好想食牛雜

活在球內盡是生命～～～

Just do it

食啦食啦

肥仔，不了

依兩日食

去邊食好？我記得兩年前尖咀定唔估邊有一鋪好殘舊細鋪頭 唔知邊度搵翻

集合能量彈力超勁

穿山王好撚型

去開街先食

好耐無睇 細個成日同阿哥一齊睇

Keep住睇 大愛鯉魚龍

快D坦白從寬

我都係
我好喜歡升努力值個D

where
我要食鐵觀音

我鍾意小刺蛋同波波球

我有丁丁的

原來係買茶飲加購 但都幾吸引 做到聽日咋

鐘意刷個體值

囡囡呢

生蛋

囡囡都有丁 而家喺咪歧視hehe?

連登邊有絲打

一日開3個會 精盡人亡

自虐狂

想睇

翻屋企打翻三次J

只有紅巴同藍巴之分

咁快又新post既

你是咪鋸過扒 60蚊 觀塘果間？ 好食乎？

今日無去食呀
聽日試完先包膠

一係睇有冇其他巴打想去嚐鮮？

hi

咁快又爆

以前有朱西都推得好快

開完會同鬼佬去酒吧溝女

朱西個名

宜家有me豬西

唔係啊
我點會歧視hehe

瘋狂生蛋！！

瘋狂亂倫

Hunter好似有更新 好想翻澳洲用大mon睇

宜家有我同bb

正呀

大晒 恰毒撚

小心俾peta告你用百變怪做性奴

又想推銀仔 happy Friday 去先

百變怪

寶馬巴平時收工渣車唔塞
塞到仆街

John

又無電話

zhuhai學阮

毒撚電話唔會響

當眾hehe曬恩愛

人地好似等工

塞到0km/h

塞左半個鐘 仲係東九走廊

我電話都冇響

in都無

全港最塞個到
加上紅隧匯合位

主動搵人9up下先

係囉

新牌繁忙時間行呢段路
包掂

諗住唔行紅隧好d 行東隧
搭到頭痛

收工過海一定gg

早知西隧

唔一定要百變怪
同種族都可以

好耐無見過呢個名

游水過大海都仲快d

收工同朋友食飯

mk

終於到尖東

唉～仲未有消息呀

有冇d感動

我都冇消息 睇開d啦

感動的感覺

又出現

我衰左啦

法國無左佢都無乜動力上黎

屌，無錢啦 我老母又話我架啦

聽日又同高登d 毒撚食飯

見3份已經衰左2份啦

起碼有得見

偽毒

成班偽毒

兩份都衰左
仲諗住轉左可以加兩成

聽朝收工就去見工

約左我咩

仲有機會架！！！

已經冇咩衝勁係打工上求突破
一般打工根本唔會有希望

而家無啦麻

年頭見3份垃圾工都唔請

朋友生日嘛

衰埋第三份先再sad啦

有冇搵正苦工？如果我移唔到民我狗衝去奶共

好多舊人都無啦
點點，陽菜，布癲
飛針熊，橙，湯神
朱西，魚絲，義胸
有啲都唔知有無過黎

加油

有我呢d高汁新人補返數

好彩有你

好驚衰埋，成個星期都無消息

我果時一直衰 到最後去左wh逃避

期待辭職

果黎wh洗廁所

唔制！！要搵其他工

我呢

有呀
見左入境

人工 15年12000 過試用加600 16年13200
17年轉工16500

有無消息

窮到去WH都無本金

你叻

你係多汁肥美

幾順喎成件事

maybe fail

但藍領出賣勞力

未必既 可能waiting姐

如果bse hd讀得掂加拎埋A,b牌應該25k up
但sem1炒到得0.76 GPAquit好過

宜家我肥到死
加上入到去又一世

朱西真係無人取代到
佢果種膠 果種on9

政府工當然做一世

有冇例子？好似好玩得咁

我係呢到出左名肥柒矮毒廢窮

加上我highdip未完成
可能hd完成後更好呢

政府工真係暫時未有性趣

我 立即 屌你老母
佢金句黎

毒撚存在感=0

出黎見過先講啦

做撚到五十五呀我 唉

Ching撈乜

唔通咁辛苦考完唔做咩

潮巴

仆街，落雨

成日係到約人 恰毒撚柒頭

屌一陣落堂點番屋企

好在我夠-6 考一次搞掂

早晨

唉唔撚驚

我都驚
無帶遮

紀律部隊

幫辦 ？

唔洗 既 有心準備唔難入

散仔 讀緊書遲下考

囂

坐室外餐廳淋濕晒

咁刺激濕身

有落雨咩

葉巴你都得架

勝在多假放 都叫有時間讀下書

一係消防一係救護

驚到時害左d 隊友

濕身會感冒！

咁就要除衫喇

男人巳赤裸上身

AGGER

救護好辛苦 係咁去車

講緊bb你濕身要除衫啊

做咩要

嗚呀

？

好似聽過個名

好多都好熟口面

好難唔熟喎

做乜要笑我

無人親近我

說穿了我不美

Tvb幾好睇

Photo ?
No photo how to talk ah

有靚女靚仔

新來91巴打報到

問bb就知

無聊睇下

揾me ?

真係好多年冇睇過

佢叫我問你 佢美唔美

Photo呢

Me91巴打too

睇下佢點答

哥哥姐姐

有冇人睇詭探 搞到Dr.Strange咁

好耐無睇劇，食完飯就唔會再望電視
哩套講咩嫁

新人留名

得我90?

終於有得收工

哥哥

咁夜嘅

講茅山師傅幫警察破案

陪老細食飯

上水先

I know that feel 感巴

老細係女？

嗯…完全無性趣

有冇巴打可以講講arms好唔好玩

圖呢

有無叫腦細獎你朵菊花玩啊??

異性鬼佬
可憐jj仲等緊巴士番屋企
係到既上水陪me傾下計

係邊收？

尖沙咀 累到死

佢有冇睇上你

自己去收隻2手玩下，唔啱再放出去囉
個個口味唔同嫁嘛

飲嘢

結左婚
純粹少黎香港 又鐘意飲酒
要帶佢去咁

上車鳥

結咗婚好啊，無手尾

清講得岩
我想過多排先買 我個fd買四舊

奶完佢袋底 對你份工會唔會有好處

點解唔坐火車

知我住邊

有得訓下覺啦我估

2手都好似係320左右
400…一出果陣新都係370咋啵

唔會 毒撚唔靠呢d野

比人炒鳩起左啦可能

巴士有得坐 聽下歌毒下

知掛

多謝留意毒撚咁considerate

異性鬼佬

火車快

我唔是火車喎 記錯啦你

咁你係邊

唔上釣

成日鬧人

個mon好臭

口頭禪

扮咩純情

打柒你

唔抵得我

等緊你

邊度等

我做裁判

旺角地鐵站kfc
相認口號：你今日call左g未

好 咪淆底

等緊你啦

兩個9upper

你就9up

到左見你唔到

到撚左啦 你係邊呀

我大撚叫埋啦喎

Winnnie the pooh is watching you

我地唔是已經肉帛相見左架喇

Up緊咩

屌我叫左3次都冇人理
我著綠衫橙褲綠帽150cm高

肥撚到呢你

屌你幾日矮左20cm?

大撚 曲線曬命

巴打唔好葡萄我

屌不嬲150高 j長25cm
利申除左褲企係到

Call 神鵰大俠

大撚

痴撚練 頭先有個大波妹地鐵站入面係咁大叫 叫左g未 叫左g未 之後有個兩個軍裝拉走左佢

錯字failed

你又岩

係囉 屌 未打咁多j啦 會眼蒙

J邊個J到眼矇

你個線字寫左做練

是咁的 分享下
上網識左個人 傾幾句覺唔岩咀型
就巳讀左佢
佢send左幾篇千字文黎屌me

bb既咪岩

已讀
雖然係女神但都唔可以玩弄毒撚

一定係D柒頭毒撚黎 咁撚小氣

又上網識人

利申毒撚
我連佢男定女都唔知
真係萍水相逢

你有可疑

但個樣正唔正常

男定女都唔知點會有相
係講2咀覺唔岩傾 就不了

最憎人已讀
你再已讀我，我sd多篇屌到你反皮

毒撚點會主動識女仔

感巴係咩途徑識
細佬淨係識啲垃圾tinder coffee and bagel果類

咁你一開始講野就咪咁奇怪啦屌

邊隊海關？

消防

我無！！！我都無伸利
我好奇咋
肯定係未見過bb先敢自稱大撚

岩洗完車加吸麈

隔黎留tg post

大碌撚係我

Ok

Wfc

不要說了

食女王

得物無所用

屌，係你一開始sd j圖搞亂我咋

佢日日用又話你知咩
我都想用到撚

感覺好伏

食屎啦你又比自己j圖我做乜

我都日日用 左手同右手

我架車三年未洗過

你tg係乜

我bb成日同我用架喎

我有部細吸塵機比左同事吸車

我諗起仙氣女神個段野

撚呀撚 快蚊槍

車內都吸下麈啦

問下姐

都係淘仔

我sd果張係你留低咗嘅j圖，我還返俾你咋

千舊鳩

有嫌疑
bb都唔同我tg

今晚_ _ 夜唔夜

無玩tg 其實

9 up啦

留完一個都傾唔到計

可以一試既清 當識朋友

又唔同我傾枕頭計

好過大台啲劇拍到賀歲片咁

屌你老母on9早左個站落車

傾啦

我覺得3唔識7好，咁樣add好odd 定係我太毒

多人add ?

住邊呀

掛住玩電話

係後面攬住傾ok？

真

有既
個個1999

後入

我試過大埔墟要落車 掛住wtsapp搞到去左粉嶺

你就好啦

巴士搞到行20分鐘要
本身10分鐘內
以前西鐵成日搭多左個站搭番轉頭

咁你又過份啲

tg可以secret chat

做乜講我地個夜程表出黎

冇人傾了
長期f5here

secret chat有咩特別?

傾secret

講香港既都市傳說

溝緊女呀果時

Diu有女 求教學

偷食冇人check到

毒撚唔識溝 仍然係單身狗

係喎，見佢賣預告成套賀歲片咁

都市傳說哩啲都無乜性趣

唔同我傾

其實之前玩online game 我地一齊玩個班人都幾好樣 除左本人係死肥毒
跟住都會諗online game d人係咪都會靚靚仔仔
但10個有8.5個都係真心毒撚黎

俾人收做運輸兵

正 教訓你

偷食…
首先你要有……

我每留一次都有囡囡（自稱）add我

邊類online game

驚你聽日返唔到工

運輸兵變炮兵有冇可能

射波

試過太眼訓，訓左去羅湖

認真有fd係網上識左個 超 級 靚 仔

你好理性我太惑性

都係以前玩olg開心啲，啲人都簡單啲

我冇

吸塵機會壞

靚仔無本心

同我有得揮

ro

想做靚仔

射波only？

痴線

阿姐係小妹

最尾點先

都好撚多仆街架

試過要去羅湖 上錯車 訓醒巳係落馬洲

有冇咩發展

Ro都多女玩架喎

射到盡！

火車

真係太眼訓

佢問我想唔想識 介紹比我
我話不了 自卑

辣殺

我都有識過靚女(睇過相only)，不過好快就無玩唔見咗人

我都想

炮就唔是兵

過一個充實既晚上

下 梗係死都識左先啦

玩住孖車等芒亨

接左2次收工都冇機會

玩賓周好過

都係，不過我玩果啲遇到嘅大部分都好人

你唔明比人彈鐘好傷心

睇人架啫

要你做好多野先比你屌 算唔算兵

咁女朋友都可能係咁

車佢上大帽山啦

彈多幾次就慣嫁啦

好似好多人玩

成日諗住屌

呢個又真
駁唔到

whose？

好過冇！

咩係屌

U

機場接收工呀

試得多 不了

好衰既

屌我都想被接

你地咁快 我跟唔切

以前會考 我俾左個account 團長

個團長同班fd 幫我入點 幫我將入面d裝 以物換物咁 換到一第神裝

不過ce完就冇玩了

飛雞

講真 揸入機場咁遠接
佢都get到乜意思啦

我都有遇到好人
都有過衰人
個陣類似入左個公會 都有唔少貢獻 後來你當有d野係1000個換 我打左900個 會長有100個 就話叫我拎去 後來我換到之後 佢就癲左 話我偷佢野啊 個d 仲要佢個班人大部份都同佢一樣
跟住我同敵對公會有d交情 就去左佢地公會 日日on就係打鳩個條垃圾會長

你又知

真的不了 對空姐印象麻麻

類似
但接近 制服一樣

無機會就知

同埋你當識fd 就算比人彈鐘都唔會好難受既

我係淫邪 sor囉

我

飛雞就屌一次好走啦

騎劫左人

開估？

咁放手啦清

都好過唔講出黎丫

垃圾扮上菜呀

佢地唔介意既

我都做過好短時間既機場

扯爛佢絲襪

d女串到

九成九都唔得 但博盡無悔

個個都識咁多女

機場都有清泉=me

番到家 我用左幾耐

我諗起當年溝學妹 前後追左五年
不過都係一句博盡無悔

你返過機場工

最撚閪

Bb

你直頭係噴泉啦

點解個個都有人溝緊 對象都冇是咪太悲哀

禾刀反過

共勉之

有水氹我一定唔收油沖埋去
飲水啦仆街

yes～做得好高興

我都無

你巴定絲

bb都有返過？

你無對象咩

番到屋企 見到屋企有香蕉
第一次見咁直的香蕉

對

你話呢

吉自己屎眼

Gogogo

返咩位

絲？

你

我同bb hehe架你話呢

Gay

車定樓重要d

條蕉再熟d就吉唔入

樣

地勤

So sweet

希望巴打們成功

屌，痴線

頂笑左出聲

幾時帶我去玩

媽呀好痴線

垃撚圾地勤 放手啦 狗也不屌

Gogo let's go

唔緊要有得shehehehehe

我係叉燒

沖涼 聽埋歌訓

邊到走個she出黎

Why not all

去邊好

越南

好啦我都溝

去試扒先

Gay post

why

媾乜

我ok架

酒

去d發展中國家唔同體驗

1664

攣毛係絲？？

去過 老柬都去過

都岩
呢個都係我想去既地方之一

我都可

做乜咁話我＿

掂啦

多數拖完》女問你咩意思》等你問多次》一齊
唔是咁咩

呢個我都去過

Jaja 聲

是咪收兵呀咁都唔算一齊

只歡迎he #ngng#

想食但毒撚

屌咁大聲作死你啊

我地閃死佢

其實可以扑埋野先問咩意思

哥

今日個post推算快

地勤都媾到我輸！！

load左一陣哈哈
呢個去左一日

沖涼先

宜家d後生

無人識

扑左就唔一齊啦

Tgif
聽晚自己去睇戲

認真我都想去

我地老啦

一齊食囉

9up下就識

我仲係青頭

認真keyboard fighter得把口 shy 不了

X2

未中出既話要再諗諗點答

忍受到me同bb放閃就ok

個個有女扮冇女

我連口都無

其實我準備瞓 第一頁吹水台見到個post竟然

威啦你仲係到串is

我諗住過多四年學火魔法

竟然係第一頁
歡迎入嚟hehe post

我都要儲定氣練鳥

仲係單身狗

same here

Cls 做咩變成咁個post

咁點食

扮青頭

呢面得攣毛係絲打 好似係

耐無入黎都唔洗咁

邊個係攣毛

屌，一陣爆pm你就同我食玻璃

9up咋
頭先都傾正經野
扑巴

食宵

冇圖討論唔到

袋鼠

唔好打j打到眼蒙

懶驚咁喎

食咩 頭先飲小小冇咩食

深夜食野

其實冇咩留意巴定絲 是但啦

算啦，佢無得救

瞓了 留完腳毛

絲打 求相體

早抖

扑絲

我真係冇

扑柒

三寶

又恰我 走囉

肥撚死你

心理唔好，訓先

早抖肥妹

Good night

瘦底

你幾重？

瘦底大j

Nice dream

又問

瘦底多麼好

訓

淨知矮撚j短

我好奇

咁你都知

睇緊洲際盃

可能1-1完

真青頭

60kg到

幾高先

17x

輕鬆操60舊腹肌

接人收工未？

我都訓，早抖

差唔多

我67kg 體脂20% 是否應放棄6舊腹肌

我冇操過 唔清楚

大把肥仔屌靚女

唱緊k
已經驚聽日返唔到工

我社交應該有問題
女仔朋友都唔主動識番一兩個

首先你要有錢

冇呀

幾時會見到我既高小曼

我90kg

仲唔訓？

Working

咁夜

Overnight

幾點先收工

沒有依件事

咁sad

終於到星期五，但係聽日長週

早 又是hard day

早呀
終於星期五

有d 90k可以好fit 一拳打死我

175

早晨 我都冇左今日係星期幾呢d概念

屌，你唔使工梗係唔理今日係星期幾啦

食緊琴晚條直蕉

重吉唔吉到？

好林 唔好食既

放冰格

人面全非

上下水先

Sorry

bb好標準

呢排好多人面全非POST

btw 早晨all～～
我bb在哪裡～～

吉完係咪有特別好味

尋晚訓得麻麻

x2 得番半條命

早

咁射波啦

新人here

是咪毒撚唔應該入黎

p子

早晨
唔知醒起身

摸零

AGGER
波是一定要射的

反左工啦

即刻扮病早走啦

今日跟開一齊蛇王個師傅又放假

有冇90-93毒撚入黎吹下水

HERE

here

吾觀夜星 見將星殞落 睇黎你翻屋企好d

我唔係毒撚
係大毒撚
OK?

早走
梗係擇個吉日full day

我係大毒大撚

唉毒撚真係好易ff同sad 9
食屎啦 認真工作唔撚同你玩

who play you

大撚
又借d耳show off

擇日不如撞日
港奴性格 特登放假果日會比較想翻工

沙基文bb又有女

攞走個大字囉 我係毒大撚

又借d耳show off！！！！

我都成日ff可以hehehehe去鋸扒

到底台底會唔會好亂

溝女不努力 撚大徒傷悲

人型蜈蚣

台底刀光劍影，白膠漿纏身

再次認左自己大撚！
係咪因為未見過我bb

想競猜邊個最靚仔

是咪想john

13巴呢

唉毒撚真係好易ff同sad 9
食屎啦 認真工作唔撚同你玩

邊個玩

毒撚天生技能就係ff 仲要滿技
無得避

星期五返工就要hea做啦，仲認真做
蝕俾公司啊

我放閒日勞工假

幾時有interview電話

10點開會 12點開會 3點半開會

好hurt

嘩，俾人輪成日

一定係感巴啦

矮撚柒頭

又串我

邊個姐

今日要搞好多私人野

你扮
聽人講你係男神黎

髮菜番咩工btw

有女 實係男神

咩人咁白痴, 毒撚當男神

男神adore
可否開班教脫毒

有交配APPS

工程毒撚

有錢男神ADORE

有app都要人地受柒頭毒撚先得嫁

我之前翻工 老闆一得閒就入黎講故仔 佢個仔做律師好威威 老婆點點點咁

真係可以九半講到六半

當我冇野做咁款

錯，我係窮撚，公司底層人士

有時開會都係
到底同一個故事要講幾多萬次先夠

我玩左兩個月match到一日 say 完hi佢就unmatch我

T字頭我玩過2日就DEL左

佢下次講果陣你背返俾佢聽，由930到1830 咁佢就會自己收皮嫁喇

太毒同有自知之明 無玩過app

有時吹下水好快就過一日, 都唔錯

無口材，吹唔起

最慘係細公司 低峰期得我同佢係公司 我一個人做四個人野仲要聽佢故仔

佢重要問問題睇我有冇聽緊 問翻三個字前講果過d 真係好似做緊listening test咁

晚夜又唔OT 得話slave camp咁冇面子

第二日又屌話d野點解未做完 由九半屌到六半 中間佢食飯我先爆seed做到少少

仲有咩app

頂笑左
佢係咪好lonely

真係好痴線
容許我笑你

我連個大老闆碌鳩係點樣咩形狀都可以寫翻一千字essay了 絕對冇問題

揮手
我做左2年半工程毒撚
宜家成功轉狙做建築毒撚

請賜文

毒撚有人同你吹既話 好易沉 好似係

唔啦 驚俾佢告我講d公司機密出去

咪玩啦, 上得黎吹水, 點會溝唔到女, 睇你有冇膽姐

建築
你本身bse?

S字頭

哩樣真
所以我……你……

嗡乜???

邊有咁易, 出得街先講啦

沉左去邊到～

你啱，都係你清醒

hehe大門隨時為你而開

即係講大話！甩j啊你

A1 93 巴
入嚟留個名

係咪嫁

咁快就放棄
呢種行為唔要得

ao

NO得SAY NO
已經MARK左你個名

出到就有機下, 唔一齊, 做SP都好

做咩個個開始報經驗

SP
最緊要make sure你對象待你都係sp就得

利申: 冇搵過SP

扮
太遲喇男神

咁我唯有改名啦

lunch食乜好

mark埋id

真心
唔介意其他人搵, 但我唔會搵

變態佬

又差唔多爆

日日開新post

等睇柒頭事件重現

真心男神！

咁你係好男仔

咁mark返你落死亡筆記

嚇我唔到嘅

好撚攰
點算

男神係邊

去試菜喇！

訓教

寫個hehe故apply落你到先比你香

髮菜都係男神黎
好似係

都係憑心姐

我唔係神 我係魔法師
去去柒頭皮

Marked

學多幾樣野旁身, 溝唔到女都有用

例子

你地繼續吹

男仔通常好易j痕
可以keep到唔搵sp唔簡單既

不過你有女

佢岩先笑9我地係毒撚
仲歧視毒撚筆記
唉

係，用啲時間學野好過
毒撚自學緊日文

屈我做咩

整野食囡囡好受落, 唔溝女, 自己食屋企人食又得

你有 winnie 又有呀pooh

我會打J 都唔搵

日文韓文, 都有用

泡菜無乜興趣
學好日文做高級毒撚

學過日文

上堂定自學?

去日本食日本妹

咒我甩j好大鑊架

俾少少你睇囉

Executive summary: 此器長七寸 全身奇黑 頭巨大如菇 素無敵手 上征中美英法俄 下征南美澳印馬 近年常練時走火入魔 受驚出血 暫且休養 目前已復出江湖

上堂

聽瓜斑go易他他key mask架

我都有一早呼喚你架喎

我反而想學鋼琴同吉他

講緊你樓上啊 浪漫巴

你一嚟就去上堂?定自學先上?
我見啲堂要上1年先1級

所以話你好仔～

你又識

我都有自學下煮飯

好貴

講呢D

好仔通常都會比人 FDZONE

仲想學車, 但係冇錢

好淫卡

買烹飪書睇下

你話人食屎

普通朋友唔會知我咸

試食我好在行

整完有人讚會勁開心

...................................
原來你咁睇我
你6上去睇下喇我唔阻你喇

冇啦 試過用英文問個日本妹拎電話 以有男友

毒撚用唔咸唔淡廣東話是拎唔到港女電話的 男神就隨便問都得

如果要學
我揀德文

德文唔教既話係香港無乜實用性

才子

毒撚煮完自己讚自己都勁開心

#809
搵埋比你睇

問日本妹拎電話

我考慮緊出書上紅館

識識地

原來眼訓睇錯

睇錯

唔追post鳥

有冇miss me

好食就開心啦

預左冇乜用

Miss 我bb

佢好好人 我見佢條眉頭一緊都知佢諗緊 你呢d肥柒毒撚死撚開啦 但佢都作翻故仔話自己有男友多謝我讚佢cute

搭咀算啦

就黎又出去 hea陣先

夠膽出聲問, 師兄唔簡單

btw我之前問呢個post一個巴打電話
佢拒絕me

感巴有咩技能

我都好cute嫁

上司私家雞

單手打j算唔算

屌你 我j都未見過

毒撚技能 精蟲上腦

邊個?

WOW

你試下問我

電話我都拒絕啦，tg，line果啲就話姐

飲多幾晚就

你開d會咁短既

禾刀巧cute 矛仁閹相

fd子來 不嬲tg傾緊 咁岩諗起想要姐 冇咩意思

一晚夠了
今晚番屋企毒

電話我得呀 我果張太空卡 得翻300mb

推銀嗎

可能佢覺得有呢

算啦，毒撚忌深入敵陣

你自己有

曲線約我

Hi, you are real cute cute, can I have your phone number ?

有咩慘得過自己位隔離就係呀姐

Oh sorry I hv bf, you go home play yourself la

Of course here it is 21800000

利申英文fai………屌，唔撚識串

首先...

渠腰油躪噴油

你要有本錢

咩料 扮日本妹應佢都要有女朋友先得

感巴 係時候上水推post啦

1001 GO~!

我問電話佢唔比係佢覺得有

Are 豬 ready

唔會再中計 1000only